大家點睇瓊瑤對死亡個睇法

佢fb篇野太長氣了，too long don't read，等濃縮簡報

細個唔覺意睇到佢D劇，覺得呢個女人一定係心理變態